
                      Película muy guapa,aventuras y risas....lo que no se quien se copio de quien si spielberg del equipo que creo uncharted 3 o al revés,en fin recomendable para todas las edades
        
            